老衲打算加入中共，一旦老衲奪權，他日定必將香港割讓出去，還港人自由

係咪有全民叫雞？

萬里死咗好多年呀

中共中央總書記-衲dee

衲dee加油

本犬會為您擋槍

又好似幾有道理

衲dee有心無力